阿可 阿豆 周邦 代入波台會員，點排？

咩咩妹做牙豆

王騎=阿可 美斯=阿豆 C朗=周邦

周邦=2b

屌你老母